遠距離，隱藏身份撚狗神器。

用藍芽喇叭。

單拖都可以撚狗。

播國歌，播肥媽，或者錄音撚狗。

有d藍芽喇叭好平